星期六旺角銅鑼灣有 ToNick x 林明禎

有冇人知呢件事🤔？

又要打J